任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可公訴罪行，一經定罪，最高可被判監14年。請好自為之。

任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可公訴罪行，一經定罪，最高可被判監14年。請好自為之。

from林志宇律師事務所

舉報佢地

有無人可以起佢哋底，面對人命仲可以咁涼薄，咁冷血，教唆自殺不得好死。